[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(141) 35人的concert Day 2

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
文福應援—#2
Wanna One成員介紹—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表由BoA擔任。

節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終以11人組成Wanna One出道，組合成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

文福禮物應援 Round 2延長

連登祈福黨應援組（下稱本站）延長 禮物應援 Round 2

現行應援為
(1) 集資購買禮物送給文福
(2) 收集各位的fan letter及應援小禮物, 本站代大家一併寄往ONO Entertainment

集資方案
集資日期：2017年6月8日 - 6月30日
集資金額：無上下限

集資金額將會100%用於此次應援.
本站成員會視乎集資總金額, 決定禮物款式送給文福.

本站會在集資結束後的三日, 即 2017年7月3日, 公佈集資總金額及禮物款式.

禮物款式 意見收集
為提高大家的參與度, 本站歡迎各位提出建議的禮物款式.
各位可以在提交入數資料版面中, 列出物品, 同時附上網站連結已供參考.
(如只有圖片, 請先自行上傳, 再貼上圖片網址連結)
恕不接受以下類別的建議:
(1)含玻璃的易碎物品
(2)需冷藏的物品

禮物應援集資禮
為鼓勵各位參與 集資滿一定金額會有小禮物：
滿hkd 50以上: 小卡5款 (設計待定)
滿hkd 100以上: 以上 + 貼紙3款 (設計待定)
滿hkd 150以上: 以上 + 透扇 (設計待定)
!!! 如果集資人數夠多 集資禮會加碼 !!!
以上禮物全為本站製作出品
預計7月可寄送 (如有寄失本站將不承擔任何責任)

集資者請填妥此表格 並依提示轉帳入數
希望各位踴躍參與♡

***本站會保留最終決定權***

詳情

如有任何查詢，請電郵至 hk.jmblessing101@gmail.com

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

Wanna One是Produce 101 第二季最終選拔的11人團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名字取自101英文諧音One O One (원오원)。

Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:

姜丹尼爾

諺文：강다니엘
連登暱稱：Dan、淫底
生日：1996年12月10日
隊內擔當：中心、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓

諺文：박지훈
連登暱稱：wb、wink boy、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝

諺文：이대휘
連登暱稱：大輝、莎莉、Sally
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在煥

諺文：김재환
連登暱稱：無
生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無

邕聖祐

諺文：옹성우
連登暱稱：雍、邕、邕邕、傻邕、Ong
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮

諺文：박우진
連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖

諺文：라이관린
國籍：中國台灣
連登暱稱：奶共、奶、中台仔、屌閪、閪面
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖

諺文：윤지성
連登暱稱：智聖叔、吹水佬
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼泫

諺文：황민현
連登暱稱：無
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映

諺文：배진영
連登暱稱：鹿、鹿仔
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲

諺文：하성운
連登暱稱：朋友、糬
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Ardor & Able

好多糧好開心

留名

呢隻肥豬邊位

黑白邕留名

比大家感受多次

彩色傻邕再留名

好癲

頭先掛住睇twitter唔知自己1001咗

我宣佈金東漢染乜撚野色都好撚好睇

痴線 俾佢嚇死

仆街仔留名

麥當勞仔仔留名
召喚wb家族上水

笑死

好多謝站姐真喺冒住生命危險咁影比我地

最勁真係live左成個鐘既nic

我死喇

兔仔sally留名

天使豬留名

follow咗佢以示支持

真係好型

黎多次bobo雞

留名

傻虎變番胖虎

甜dan留名

一byebye101個個暴肥返

我都fol咗 真係太偉大

可愛中年留名

最後一首先比人趕熄左一次 仲要再開返

全盛時期！

好型btw佢呢個站真係好勁 咩都影哂

善良甩

嚇到個心離一離

對我嚟講以前黑色冬菇頭嗰陣都係全盛時期 全盛時期根本冇停過

壯大啦有謙黨

好似係幫雞仔執緊
垃圾甩

我都係 cmb個陣已經沉哂落去

撐甩嘅請正皮我

好撚恐怖....

英文龍國

煎巴

多謝晒

夫巴 係咪春天要嚟

今日好多人推得好快

佢今日好靚仔

甩真係好善良 見佢因爲jr而喊到嗚嗚聲就黑佢唔落

邊個恰有謙真係鳩都扭甩佢

Testing

依個仔真係 唔好偷偷長大啊

好想要

仆街你post 張咁柒既
我真係正皮唔落

我想做手巾

唔準負皮善良甩

屌原宿妝

這個機會...

阿甩同有謙好fd

由得一個站變到而家越來越多站幫佢影相真係好開心

真喺最多唔負你皮

Brand new 個張

一直都係全盛期

好想喊 之前得for_don9han
家下好多站
仆你個臭街JBJ出道啊

右邊話 你咁愛我我真係好辛苦啊

ikyk留名

豬仔你好可愛

一開始個度有D炒炒地車
邊個走哂音

留名
個個都肥返哂咁就好

傻邕真係好趣緻

有冇人有soy 片

開心豬
姐姐見到你嘅笑容好滿足

諗起JBJ就想死

你打返底啦
呢D粗重野daniel哥哥做就得

有冇人有10分滿分條片

甩今舖真係洗白
咁柒都有5正皮
利申：正皮

SOY呢個好正中 會唔會有長D

高清

原來我miss 左淫tah

咬我呀東腎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好快手

正啊!!!!!!!

咁你想下好了

傻邕你做緊乜

留名呀
好正呀

壽星寶貝留名 muah

佢成日扁嘴
好可愛

東腎focus soy cam

甩甩係咪已經上咗神枱 ?

屌 一個二個唔好借啲倚

東腎

連腐皮壽司都冇負皮
仲成世界？

個個都正

唔識揀呀做東腎手巾好定東漢手巾好
好幸福呀好多糧

請正皮!!

好近呀

好似牙訓 係咪代表牙糬後生咗

真係好似

wb三秒

東腎手巾

其實東腎都係淫低

世界第一

咁多條仔係自己前面係咁跳既感覺係點

Ya

喂!

兩個都日日j又唔係好覺

東東兒

對唔住啊便便 我遲咗

0701 生日快樂啊 李西奎

多謝你開返ig 日日post你生活嘅點點滴滴
你要練習之餘 仲要喺便利店打工
一定要保重身體
大個仔啦 便便你要幸福啊

原來便便都係是日壽星

boy let's not talk too much grab on my waist and put that body on me

我遲咗

全面進場祝便便生日快樂

癡線佬會唔會嚇親人

有無佢男友果條片 好想比佢ee哦哦

螳螂拳

睇到d片好幸福好想去

小心洪水

高清提子

I am superstar thx for supporting me

條呔

真係守約同文福自拍

廢中

三秒喊

要永遠都笑得咁開心呀 年仔

活潑嘅年仔真係不得了

次次見到Dan 都覺得佢個頭真係gel 得好好睇

好在未過鐘仲得閒po

재한아 생일 축하해
小傻子生日快樂 一定要健健康康呀 唔好學人突然間就整親 嚇鳩人 等住你出道㗎 希望mmo生生性性 好好地對你(哋) 成日ff如果呢段時間可以俾你出下cover就好了 畢竟喺101可以展現才能嘅時間真係無乜 希望越來越多人對你嘅印象可以不止於Dan聖隊友 咁美嘅歌聲好想俾全世界人都可以聽到 浮沉咗咁多年 以後一定會讓你走花路 等住你出道 btw有無人話過你知你尷尬靦腆笑嗰陣真係好撚Q? 好想日日都可以俾你嗲同挨膊頭 最後點都要整多句 生日快樂 財漢啊

大家可以選擇唔比正負皮
點解要正皮甩？

因為佢係有謙既fd子

唔黑甩甩了

便便呀你一定要幸福，希望你嘅人生會越來越好

好想聽多D財漢嘅自作曲

諗起甩一開始冇心機參加101
1.令連推入唔到下一round
2.position霸vocal位
3.pd pick成長日記
我就正皮唔落

正皮嗰班有幾多個係由第一集開始睇

便便IG得六百幾個follower...

祝便便生日快樂 兩個天使喺張圖

因為佢係一個好型既台灣人

我要帶佢返屋企先啦

唔黑都唔一定要正皮

我
我都有份屌佢
冇計啦 鬼叫入咗JBJ咩

好 你啱

究竟係咩動作嚟

因為佢而正皮唔落JBJ
我知啲仔好多同佢frd但係佢前期真係太過份

糬仔BIL

不過佢今日嘅表現真係值得唔負皮佢住

痴線 好正 直接同邕交流

阿甩: 即使討厭我 也不要討厭JBJ

JBJ令我變得非常大愛

不過唔負皮甩仍然係底線，未正皮得落手

今日好善良

屌 一日無追推得咁快

仲有便便 你嘅苦日子已經過夠了 從今以後就只過好日子 生日快樂

屌有謙仲要咀佢

有謙叫我學會寬恕 阿門

智聖男友片

甩仲唔係團寵

我最快

要大愛

有男朋友廢中

摸手果part

妳答應約會 妳答應約會

빵민이

鍾意校服look多啲

我底線係見到腐皮壽司忍住唔負皮

冇錯

後半笑到仆街

我唔負皮亦都唔正皮 㩒唔落手

所以我係諗嗰四十幾個正皮做乜鳩
連登咁多大愛撚嘅咩

。。。屌 已經四十幾嗱

嗰四十幾個正皮睇得出真係好多mon post

但係明明JBJ盲粉數嚟數去得我同夫巴
其他係咩人嚟

迷甩黨

可能係一直mon緊post嘅甩粉

嗱 我冇正皮

我成為正皮王

潛左一日水姐
做乜個post風向變曬連甩都撐

佢今日好善良呀

四十幾個係咩事

有謙咀咗佢一啖呀
已經救贖佢既罪 (對我嚟講)

男神嗰89個負皮(依家到9字頭未)已經睇得出啦

癡線個個咁聽話，叫正皮又真係比正皮

Testing 1 2 3
有幾多mon post甩黨？

多謝大家
我第一次咁多正皮
不過甩今日真係幾好

多謝大家今年嘅祝福

洪水

我好襯粉紅色

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

粉紅色兔仔真係好得意呀

我見到WULI奶既拍子好獨特

站姐好快手

進場

好撚正

奶

WULI奶D拍子係特別D

最美廢中 留名

Agger 最多唔點 屌點正皮得落

撐文福請正皮我

你即刻比人負咗

痴撚線 連甩都有黨

甩黨係咪要成為最大黨啦

甩黨係由甩淘汰之後po同其他人合照開始慢慢壯大

甩黨死灰復燃

Ayy!

우리 이제 안녕

四十幾個 多過文福添啦

啱啱想講 多過文福

世界變

智聖巴張bam圖都三十幾正皮

好多人mon post
啲正皮多過po其他人好多
基本上平時得負皮會去到咁高

無懼世事變改

有冇咁多人轉甩黨啊 正唔落

邕站好勁 咁快有高清圖

終於有

唔好再喊喇
見到有d cam影到佢喊心都痛埋

一千零一張

禾糬得

又有新站

你班友WB都負 無人性呀

又load咗陣wb定糬 有無人要一齊去驗眼

排隊驗

中期人口普查
支持有謙請正皮

好撚想喊

第一張 已轉WP

手機WALLPAPER

認真 黑媽媽都要戴超嘅人係咩心態？唔驚仆死？

有謙啲正皮升得慢好多，證明唔係JBJ飯，正皮嗰啲係真甩黨

你心地咁差你一定死先

當發咗場夢

係你啲負皮
負皮王

為咗撐奶可以去到幾盡

搵極都見唔到有40幾個正皮嗰張呀甩出黎

係得字 冇圖 所以你諗下甩黨幾多人

繼續圍爐推一隊唔存在嘅團

46-1 有45個係真甩黨

屌原來冇圖都咁多人

完美側面

睇字都濕

甩黨已經係第一大黨

負皮我做咩

幾時先有4k高汁focus睇

可以減埋有謙啲正皮 應該都仲有廿幾個甩黨

原來一齊過生日
爀b假恩倬老江湖！！

4k高清 一郁起格

睇住先啦
可能聽日一瞓醒4k成個con直落都有呢

正咗有謙負咗甩

一拍埋先發現原來個頭真係好撚紫

呢個仲唔係wink boy

分唔到揮手區

屌 開始分唔到

真喺好似

痴線 今日冇click入條link睇
依家見到真係覺 好似

啲仔成日私底下好friend唔比我哋知

糬wink黨

呢張圖將會好常用到

堆圖好高質 手機收藏唔到

老母絲

你就好 睇一個人就睇哂兩個主推
睇兩個就好似睇四個主推

每一個vocal都有一個rapper夢

已save as

中間wave個度都笑咗
好得意

大輝英文

sweet到爆啊你老味

好想睇多啲佢地私底下約出黎

世界級正啊
我點解去咗日本而冇去韓國
仲要個垃圾wifi咩都load唔到

你想要咩 我咩都俾晒你

一齊食雞腳

原來JR跳never一開始左邊條帶已經無夾好 （fingfing下
佢跳到30秒已經想扯走

條濕鳩帶次次都出事

一路扯一路仲跳到

班友想中柒英文

呀賴跳舞好奇怪
隔離呀骨都跳得好過佢

仙子下凡

聽講可以呃正皮

仆街 JR除帶好性感
阿賴好似永遠個拍子係同人唔同

除帶全紀錄

因為得奶跳啱
班洗腳婢

睇嚟真甩黨都幾早瞓

可能真甩黨都正唔落

。。。點解得負皮。。。

送返個正皮俾你

快點鞭打本王!!!!!!!!

隻手就瘦到見骨

打底 眼鏡(肉底)

點解個post最多正皮會係甩
你班仆街有廿幾個唔撐福福？

橋只能用一次

似曾相識

成50個正皮

點解會咁..個post都係得19個正皮

佢瘦左成個輪廓都出左

今次真係要全體出動

夜媽媽好想俾JR鞭打
幾時有JR鞭打高清圖

手足你係咪痴左線

煎巴今日有啲失控

煎巴今日好興奮

呀仔

一人n張手機wallpaper

好多連登推

主席linlin真愛飯認證

我熱血沸騰 訓唔著
快點鞭打我

唔打底代表

訓左咪有得打囉
我都約左霖霖夢中相見

半夜三間

唔使訓喇

仆街 搵唔番以前用開果張wallpaper

小天使

同霖霖夢中相見啦你

好77777777l0r

天意嚟
繼續用霖霖啦

邊個嚟 冇樣一陣係阿奶點好

乖 等姐姐幫你度下你膊頭幾寬

以前嗰張係咪都係霖霖

omg煎巴我地一齊唔瞓啦

等我整啲咖哩雞上去先

Linlin粒lin

要瞓 我要俾jr鞭打
係咪冇站姐影個甩帶
我f5到個制爆撚咗都冇 全部都係正正經經嘅相

你冷靜d啦

最強美貌崔Ren
究竟啲站姐有幾近可以影埋啲粒粒

我好冷靜

Dan

好多肉體飯 報警

52個正皮
估唔到有咁多人默默支持甩

g持 郁手啦寬b

一嚟就出高清

拉哂班變態咸濕佬去坐監

文福先得35正皮

邊位手足報驚嗰陣希望可以同我拉埋呢條友
佢搞事呀

呢D粗重功夫等我黎啦

已死thx

Jin仔去左邊

這就是七。This is seven

行多啲街

睇片dan完全呆左呆：做咩推我

美好的年仔

好傻

又開始有返工相，啲糧冇停過

正常個時好清秀

定文福飯拍去哂邊

矛盾對決
利申：皮已正

正常個時但係佢大部分時間都唔正常

自介片嗰時唔正常但係我都覺得好清秀

好似個陣個口無咁大

仲未搵到淫tah完整stage

仙氣香港演

好高汁

好撚正啊!!!!!!

負皮狗616後第一次出現

好過仆街mnet毒撚直拍

餓得太耐依家要揾食

hello
比個負皮嚟人口普查

我單純比你

堅持要攝住件恤衫嘅泰東

乖嘅高中生

直線呃正皮

個身形真係好鬼正

拎咗好多應援物
可以分俾各位
留低想要邊個

我響附近

有冇拎到甩甩?
大約有40幾個人想要

認真見唔到有

一諗起過咗今日就咩都完哂就

今次係真正嘅Final

喂呀

講呢啲

而家有55人想要

幫你拎

我一講英文,後面佢叫我show ticket only

wb 個站 死都話唔得

見twitter好多站話要1pick 2pick SMS投票紀錄而且唔可以係cap圖

嗚呀
好想要金鐘炫把扇

應該中站易拎啲 見聯合派都話show飛就得

我想要金鐘炫本人同條皮帶....

行返出去已經派完

明明解脫了
點解會咁傷心

煎巴琴晚有冇夢到俾我⼀⼁⼁⼀⼁乛⼀⼀⼁⼀

諗起我地啲p圖

呢把？

煎巴發咗咩夢 見唔見到jr條帶

想要眼鏡同英文

好似有把透明
或者透明小卡

見到JR個時就醒咗
點解到而家都沒有站姐影呢幕

唔知今晚會唔會甩多次

邕丹

依把

哇有甩
正皮班人見唔見到

甩嗰把可能要攞走半箱

+1

今日落雨，d應援物好難搵

等我漢b都做返次center 絕無僅有

今日會唔會又有直播

無飛係咪收得皮

邕丹英文

毒撚小狼

好正

英文

有無丹既手幅特別係把透明扇
可以買

呢個尋日一行埋已經想塞比我

Feel 到絲打你啲幸福滿瀉 多到夠分比我地

🙏🏻🙏🏻🙏🏻禾刀想要小狼🐺
5巧負皮禾😘

=_=

傻左

莪刀想要≧ω≦

做咩-,- 有咩甘無奈😂

因為我只要我的姜東昊

絲打你好偉大

禾刀想要小狼😭😭😭

家燕媽刀巧無奈-;-

梨排第3️⃣XDDDDDDD

絲打你拎完影張相俾我睇下已經好滿足

排緊呢把
可能拎唔到，好似要one pick

原來wow咗

小狼巧令仔>3<

想睇圖+1

睇圖已經滿足

睇唔夠喵

唔緊要 好片睇多幾次

想睇第二日有冇新站

絲打 禾想要小林🍅
(⁎⁍̴̛3⁍̴̛⁎)愛梨

原來打5P字呃負皮都唔夠主席放奶多

放文福都唔夠甩多

典解甘多負皮
冇人中2小狼咩😭

拎咗張開罐器手幅
準備呃負皮

我都有手幅比大家 有冇人要？

想要奶罐手幅請舉手

OLG全組
利申 冇cut過圖

主席快搶

右下好似cut左咁

影個個識影

呢張堅用中文寫住開罐器

可愛福 呔當頭帶

隻手拎罐啤酒就似日本放左工嗰啲男人

5會牙 禾刀巧中2小狼
狼吹請正皮😘

JR黨喺咪番嚟喇

個吹字其實係咩意思

牙狼

禾刀想知

牙ming

我們駝(⁎⁍̴̛3⁍̴̛⁎)

想改做牙狼

左下個把扇

屌 遲咗添

有冇甩皮帶或者揸住皮帶既圖或者高清片

甩既皮帶都要?

吹捧

正撚到

主席快認領奶手幅

鞭左成晚仲未夠咩

煎巴係甩黨？

我屌哂你地老母 屈鳩我

惡er than 彬

有冇隻手揸住條帶
我搵咗好耐都搵呂到

拎咗一張眼鏡小卡

三寶去認證了

我熊好QQ 好想帶返屋企養

門口等緊，有幾個（唔係35名）響我面前走過，隔離韓妺係咁大發大發

好似係黑絲

絲打啲rp已經爆緊出黎

屌 尋日又冇 臭雞

我見到，因為我企響後台上地面條梯

` {[小狼應援物＊× ||
想要PM禾 😘

仆街啦 1號乜柒都冇

pmed

尾場先係真final

好撚嬲(不過一號多啲野攞)

二佬漢b接力更新認證

禾要

呀b。。。可否學下熊b咁影。。

不過都係世最可

牙狼又比人負

屌

有冇人安慰下我

攪攪可愛小彬彬

Jin巴呢條片啱唔啱洗

煎巴琴日就係睇完呢條片先係咁話要jr皮帶

鞭打我PLZ

攪攪

尋日已經睇咗

我要

屌 真係好想俾佢鞭打

屌原來wow左

冷靜D

禾真係灰jor

個站姐twitter係咩

吾巧咁啦牙杉((摸摸

報咗驚

有圖有真相

又被人圍

睇到kuanlin唔知入唔入好

我都醉了

牙榮 好多人去

完結的感覺

。。。

嗌啦

過埋今日就見唔翻咁齊人

今次真係完啦

今晚佢地實咸死

鴕鳥嚟嘅

畢業禮

牙彬係咪成利隔離個個

是咪開波了

bemine 緊了

又有勇者畫面live緊

交出皮帶求link

搵到了

交出lin!!唔係沒收你皮帶!

你答應約會你答應約會

雲

真．final

條女嗌到好好笑

喊緊

條女咁快咸

有冇語音link

就嚟咸

我想嘔

渣架

仲要較前鏡

佢都好唔捨得

都唔知佢嗌緊定喊緊

搞咩

咸咸下就完咗

jr把聲幾得意

雍

做乜野

又春日走陳 唔知用陳係台下咩感受

有小小討厭

仆街仔自己一個行出嚟

尹智聖繼續fingfing手

真係好似企鵝

好得意啊

好撚q 智聖si

企center
但唔係主唱

走音

糬b

牙骨

終於聽到陣雨 琴日就係錯過左呢首

係

금방 지나갈 소나기죠

如果是你真係好正

係咪好似想喊 哽咽

卜如果是你

阿潭

起曬雞皮

阿薰

老師好正

老師一出嚟啲女就.....

老師真係唱得好正

阿薰唱歌真係好好聽

最後一次聽

春日同陣雨live比想像中差

丁丁忘詞

原來係咸咸代左二佬/成利

幼稚園真係好可愛

聽聲都好撚激動

老師wink

wink man牙薰

係咪又播返琴日啲片

是

原來條片係咁

好耐冇見時空少年

lag左

又播返文福恥笑隻鬼

頭先應該有人巡

GU!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啲燈光

啱啱邊個話掛住時空少年 快睇

get ugly好光

勁辣殺

搞到咩都睇唔到

班仔睇唔睇到野架

mario喇

大明星來了

mario tah

現場睇喺咪都睇唔到樣

怯!!!

Mario!!

想訓想食

煎巴又要拎條帶出嚟

Real man

JR

真係忍唔住講句痴撚線 d韓妹跟住sipeo sipeo

未到未到

jr

等文福

淫tah sipeo

我上台rap都應該好過mario

想食想訓想屙屎

好冷靜

CHEETAH!!!
文福!!!

究竟喺到做緊乜 淫雨啲rap真係好撚柒難聽

淫tahhh

文福世界第一

痴他

文福

Tah把聲有啲似丁

福b

福

福B

文福改咗rap法?

福b呢啲先叫rap

我都覺

短裙

福個rap無左節目個個好震撼既感覺

我琴日聽聲都以為係

長腿

我一開始有諗係咪丁

淫tah脫了 尹智聖會員喺邊？

淫tah著摟屌裙?

仆街
訓撚著左
有冇人可以放多次link

SOY

好想聽榮榮同大陸rap不是你知道的我

soy

tah騎在此

想聽blur rap

grab on my waist and put that body on me!!!!

噠仔係唔係到

起哂格只可以靠幻想

召喚兩行詩

男朋友來了

年豬

烏煎翁咪初之

屌！
又睇唔到淫tah!

如果之後會放返男朋友片就好

世雲

波兒

結他世雲

自彈自唱真係

Chee 痴媽根, 咁撚大個波
tah 他媽的, 又要打丁了

太忙地收緊佢啲直播圖 睇唔到

補返個

停咗

冇咗

仲諗住會有新男友片

我想睇多次臉蛋天才啊

到我

原來有ren

ren好qq

想飲

왔다

年仔

豬

可愛到

有冇得閂咗D cm 擋住哂

係咪要搵tah 怯？

豬仔好得意

開定新post先

olg

屌又拍手

兔仔來了？

銅鑼灣東角有人跳奶呀奶

聽日東漢生日

推爆佢

1001

三粒點 然後채팅 숨기기

live po先啦